---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Czesław Czepiec"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|160921|alfons i mało szanowany biznesmen z Germanji... który jest kapłanem Iliusitiusa i kontaktem Diany Larent. |[Wandy wolność i wróżda](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|10/07/22|10/07/24|[Taniec Liści](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-taniec-lisci.html)|
|170815|znany Andromedzie "człowiek" jej Mecenasa; sprzedał Andromedzie wiarygodną acz najpewniej mało prawdziwą opowieść o jej przeszłości. Kapłan Iliusitiusa i specjalny agent.|[Bliźniaczka Andromedy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170815-blizniaczka-andromedy.html)|10/01/23|10/01/25|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Zdzisław Kamiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-zdzislaw-kaminski.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Wanda Ketran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wanda-ketran.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Tymotheus Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tymotheus-blakenbauer.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Tomasz Kracy](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tomasz-kracy.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Szymon Skubny](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szymon-skubny.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Stanisław Pormien](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-stanislaw-pormien.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Milena Marzec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-milena-marzec.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Marian Rokita](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-rokita.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Margaret Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-margaret-blakenbauer.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Leszek Żółty](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-leszek-zolty.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Krzysztof Jarzolin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-krzysztof-jarzolin.html)|1|[170815](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170815-blizniaczka-andromedy.html)|
|[Katarzyna Nieborak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-katarzyna-nieborak.html)|1|[170815](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170815-blizniaczka-andromedy.html)|
|[Kasia Nowak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-kasia-nowak.html)|1|[170815](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170815-blizniaczka-andromedy.html)|
|[Jan Szczupak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-szczupak.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Iliusitius](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-iliusitius.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Hubert Brodacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-hubert-brodacz.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Grzegorz Włóczykij](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grzegorz-wloczykij.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Grażyna Remska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grazyna-remska.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Diana Larent](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-diana-larent.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
|[Anna Góra](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-anna-gora.html)|1|[160921](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160921-wandy-wolnosc-i-wrozda.html)|
